求下各位出黎救人 冇左poly班手足 依場運動好難走落去

唔係話命運共同體咩
唔好當手足係condom

推

Push

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

今日你選擇開花唔入去poly 救人
場仗輸咗 你記住今日嘅決定!
反包圍狗隻